---
tags: surroundings
partial: escape-room
webLink: https://enigmabox.pt
mapLink: https://bit.ly/2VsthoE
---

### Escape Room

Zu lange an der frischen Luft gewesen? Dann versuchts doch mal mit dem Escape Room und ein bischen Denksport! Beim Mystery-Dinner werden dann nicht nur die Gaumen verwöhnt…
